[未fc]有大肚婆俾狗搞到穿羊水？

有線，Now直播緊
有冇人知咩事？

推

推咗先

Push

佢隔離個男嘅條腰好似爛咗忽係咩事🤯

慘 , 希望母子平安

佢好大啖大啖咁抖緊氣

真係穿咗羊水？

好似係要母子平安

屌希望母子平安
嬲到仆街 希望九月六號見到大家

Dklm 班黑警推飛機都無撚用啦，一發癲大肚婆都搞

點解仲未有白車？

香港人啊，抖夠未啊
你哋係咪要等有人係鏡頭前無命先肯反抗？

唔會啦 最多比下嬲嬲 等天收 等下報應 第二日唔記得左

白車到左，上左白車
好多狗

死黑警扮好人

好似係佢老公嚟
原本有著衫 似係中咗椒 所以除衫就見到一撻撻紅咗

黑警謀殺

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老母 班賤種狗真係畜牲黎

你老母閪，9月6你冇出嚟我見你一次屌你一次

仆佢個街

希望冇事

睇fb話有現場人士見到流血 有無人fc到？

推到無事

九月六

未fc就咪講穿羊水啦

佢見老婆比黑警打，然後佢去救老婆就比黑警出椒

[pin this]

retweet 黑警暴力對街大肚婆！

睇到狗乸個樣

其實係幫同袍洗眼既水黎(自私用)

tui4

tui5

嗰兩條狗死撚開啦

push

俾狗咬

希望大細都冇事
屌你老母死黑警

大肚真係唔好同班差佬硬碰

有咩事個b都唔知點算

一定要母子平安🙏🏻

please retweet

死曱甴

母子平安🙏🏻

有片！！！！係狗拉大肚婆

麻煩巴打們可以幫推twitter link嗎

死黑狗

講中哂

未簽幫幫手簽同share

差2500。11:30就要求求你哋

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

換個角度

死黑警！！！

黑警